「有圖」有咩野你地係望到都覺得臭同黑？

拋磚引玉

點點點

未入黎答案都係呢個

估到

你又知臭

任何女人(除左鬼妹)

坑渠蓋